[行動資訊戰] Report大量牛鬼蛇神五毛垃圾youtube！(附教學)(2)

有痴線佬整理左大量牛鬼蛇神三毛垃圾channel，趁而家瀨共google youtube終於(逼著)正常，剷左2500支頻，打鐵趁熱，大家一齊report！

要全個channel report，必須用電腦網頁版。

注意，喺牛鬼蛇神五毛垃圾channel頁面，建議避免以下教學以外既操作，以免誤加view數、或令youtube運算誤會你既取向，向你推介同類垃圾片，令你不安反感。

首先撳link(在樓下)，到「關於」(ABOUT)頁面(如無意外link已直達)，撳「統計資料」(Stats)下既旗仔，不用「封鎖」，揀「檢舉使用者」(Report user)

揀「垃圾內容和詐騙」(Spam and scams)、「繼續」(NEXT)

可揀可唔揀，隨便揀幾條就手既就得、「繼續」

填以下內容，或自由發揮

激進版： This sole purpose of the channel is to spread Chinese Communist Party propaganda and fake news, and has blatantly advocated for the suppression of freedom and human rights in Hong Kong. This kind of political propaganda has no place on YouTube.

溫和左膠版： This channel has been spreading propaganda for the Chinese Communist Party. They're part of the smear campaign of the CCP, targeting the freedom-loving people in the US, Hong Kong, Taiwan and Tibet, and to interfere with the 2020 US election.

「提交」(SUBMIT)，攪掂！

另外，手足貼呢類link的話，最好貼直入「關於」頁既link，方法是先撳去「關於」頁，再copy條link(見條link最尾係about就是了)，咁樣手足一入就到「關於」頁，避免首面可能自動播片而增加view數，同時「關於」頁有得撳旗仔，方便report。

例如不要貼

試著貼

最後來個認真mode
請大家明白，呢家係戰爭狀態，對手係全球最大黑社會。
要贏呢場戰爭，要成功光復香港，資訊戰並係其中一個好重要既戰線。

請大家打醒十二分精神，打好呢場資訊戰。
這是一場硬仗，不容鬆懈。一但任由其對家勢力壯大，煲底之約定必遙遙無期。

光復香港 時代革命
願榮光歸香港[/quote]

[size=3]大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

我都明，撚屌channel何其多，問你report得幾多個？
report得晒就最好，或者最起碼，重點攻擊頭5至10個先？
期待有高手整懶人一鍵report link

先黎大部份係本地土共藍屍

李梓敬<- 重點招呼佢老母閪!!!!!!

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

何志光

陳穎欣

陳怡

冼師傅講場

港人揮手區

Albert Ip

Man 哥石房有

HKG報 HKGpao

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭Y2K Channel

LTM News【重點資訊】

曾鎧琪 AliSon Tsang

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

小马识途

小马TV

singtaotv星電視

Simon

Soapbox HK香梘劇場

嘥冷氣
[url]
[/url]
4794真知識頻道

小楠NY

满能量 Moonergy Moon CC

@其實餓底 提供
芒向編輯報
[url]
[/url]
正向報

馬池看世界·Machi's World

「呂志華」聲音雜誌

低B哥

新潮民

以下應該係內容農場式五毛channel

天朝自干五

中華振興

小五快報

今日大新聞

中國新觀察

環球觀察

快看資訊

深度熱評

厲害了我的國

洞察天下

百態中國

龍騰大中國

了不起我的中國

點亮歷史

美國時事

report report report

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

橫掃一切牛鬼蛇神

1.Global petition：89k(30/9.14:49) 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 6200(30/9,17:00)
Goal：50,000
講你知點解要簽 #11有聯署,教學link
Sign & share

大家要踴躍retweet&參與 #RopeofHope 活動呀

黃之鋒

台灣遊行

#Save12hkyouths Campaign
Miriam M. Lexmann

Kimberley Kitching

張崑陽

Angela Gui 桂民海女兒

Helen Asel

James Paterson

Mario Sixtus

Isaish Lang

Benedict Rogers retweet

#Rope of Hope Campaign

#save12 #bringthemback 透明卡

塗鴉相關tweet
Be Water HKG

Ray Chan

泰國人Trend #save12hkyouths
太多Retweet 不能盡錄

泰國手足翻譯6位手足故事

喬映瑜同鄧棨然

黃偉然

廖子文

黃臨福

鄭子豪

泰文retweet之鋒段片

其他泰文tweets